[I/A]Digimon ReArise(22) 1001唔開POST？

留意紅字，留意紅字，留意紅字
如有問題，請詳細閱讀以下資料再發問
睇Q&A，睇Q&A，睇Q&A
善用Ctrl + F揾關鍵字

注意！！！iOS同Android互轉會令到魔法石歸零

遊戲畫面

感人機率

遊戲官網：

日文資料網:

遊戲模式:
1. 主線:每個任有3個特殊條件，達成之後有粒星星，每章主線集齊齊所有星星有額外石拎
2. 時限の渦:打bit、特訓料、食物
3. 激突戰:
自己/朋友/公會成員打主線/時限の渦會隨機出現，會跌進化料、CB medal，得分越高越易拎高級素材，素材唔係必出
7lv或以上參興都有超進化core， 4lv或以上有專用core
你完成自己發現嘅lv越多，激突戰嘅lv就會升級
4. Battle Park: 即係pvp，得auto，冇得手動出技，有石同BP medal
5. Underworld: 有20層，每個任打完都有唔同獎勵

デジモン(Digimon)介面
1. 組隊 2. 揀寵入個島入面
3. 轉友情必殺 4. 睇自己有咩寵
5. 圖鑑 6. 賣寵

餵嘢食嘅重要性:
1.餵全隊寵食嘢食到絕好調會有3個額外Drop
2.好似會影響digimon某D數值，例如肚餓爆擊率會低D

育成:
1. 強化:即係升lv，要用bit
2. 特訓/突破界限:集齊6個特訓材料就可以提高現時等級上限
3. 進化:友情度、等級到達要求再加進化料就可以進
4. 升技:一共9lv， 可以食最終進化或前2階嘅自己升技
e.g. 飛行V龍可以食2次自己，3次V龍，4次V仔

プラグイン(Plugin):
幅圖好似CD咁嘅物體，可以幫digimon加數值同異常狀態抗性
有得食其他plugin升到+5，再用bit upgrade星數
食同種類plugin時有2倍經

ガチャ:有3部抽強機，1部石抽digimon、1部石抽plugin、1部友情抽plugin，間中有額外pickup機

ショップ(Shop):
1.必買商品:CB幣10支體水，,BP幣500蚊蛋
2.唔好買110體力包，有10電同1key，多數唔會用到key住，直接用110石回11次體好過
3.有粒40石禁藥，餵比digimon食可以加好多親密

公會:
過左第5章某一節之後就可以入
入完公會記住每日撳出席，25個以上有2萬bit+1電池

Friend:
最好唔好加自己公會嘅人，因為fd同公會成員都可以分享激突戰，咁樣就會有更多激突戰比你打

LIHKG Fd list + 公會list

初期建議流程:
1. 機率太閪，開局20抽有1-3隻究極體之後就最好唔好抽蛋住
2. 推主線直至有得入公會同加好友
3. 多打激突戰換體水/進化core，初期唔夠打都可以照入做寄生蟲，日後有能力就盡量打幫返人
4. 升爆究極體同手頭上比較勁嘅完全體
5. 打多d pvp， 盡快上到5500每星期有550粒綜援石同bp，1個月就有11次10抽， 500bp有得換1隻究極體薔薇獸強
6. 有4，5隻究極之後可以抽多d plugin， 最好等有專用core激突果陣開嘅plugin機先抽，平時部機得4%， 呢部有10%

巴哈新手指南(有圖):

PVP機制：
7月30號更新對手能力值計埋CD，會難打咗好多
想確保自己係先手就要裝+SPD嘅CD

PVP排名方法：
最高9999分，同分跟勝率、場次排
每星期reset去4300，4300以下reset到自己個Rank嘅保險線
勝率唔夠50%或打唔夠35場會降班

抗性CD數值(抗性 + DEF / ATK / SPD)：
普通無個性: 18% (友情抽)
個性Alpha: 24% [鬥技場(BP)幣換@80幣]
個性Beta: 30% + 111 / 196 / 12SPD (石抽)

攻擊CD數值(PWR/TEC + X率 / SPD)：
無個性Alpha:100 + 10% / 10(友抽/主線)
個性Alpha:196 + 15% / 12 [友抽/激戰(CB)點換@250點/鬥技場(BP)幣換@80幣]*
個性Beta:304 + 20% / 14 (石抽)

防CD數值(DEF + HP)：
普通無個性: 64 + 250 (友情抽)
個性Alpha: 111 + 500 [友抽/激戰(CB)點換@250點/鬥技場(BP)幣換@80幣]
個性Beta: 158 + 750 (石抽)
無個性嘅金CD裝 = 只有第1項屬性嘅有個性金CD
用CB幣及BP幣換既CD副效果不同(爆擊或速度)

Buff Turn數計法：
所有Buff / Debuff / 狀態 隔離寫嘅回合
都會係該回合失效 至於點失效 就係該回合 隻寵一普攻 就會全部冇晒
例子 : 防冰2回合
到左第2回合 傻西普攻 身上防冰失效 到高安普攻 高安身上防冰失效

以上Buff / Debuff 同理
例子 : V龍降防2回合
到左第2回合 Boss 一作出常規普攻 佢身上降防降攻 乜野都會失效

ATK = PWR or TEC
myTotalAtkBuff = 隊伍中ATK最高嘅1個主動/被動BUFF - 敵人DEBUFF
enemyTotalDefBuff = 敵人DEF BUFF - 我方最高DEF DEBUFF
n=0(冇爆擊) or 1(爆擊)

Q&A:
Q:首抽抽咩?(以下只列出究極體)
A:
泛用: 鋼鐡加魯魯 = 蛇頸龍獸 = 高安杜路獸 >= 閃光暴龍 > 鴉神獸
控場: 蛇頸龍獸 = 木偶獸 = 高安杜路獸 >= 鋼鐡海龍獸 > 鴉神獸 > 王子豆豆獸 > 鋼鐡悟空獸
範圍持續傷害: 科學怪人 = 宇宙腦魔 >= 密涅瓦獸
單體秒殺: 鋼鐡加魯魯 > 閃光暴龍
回血: 蛇頸龍獸
全體防狀態: 鋼鐡加魯魯 > 閃光暴龍 = 鴉神獸

Q:除咗飛V仲有咩完全體勁?
A:喺呢度睇技能

被動/主動最好有埋唔同隊唔重覆防狀態/Buff/Debuff
留意個性，升錯唔好喊，常見有
回復型:回50%(全體)-100%(1隻) hp),視乎情況自己揀
異常狀態型:多體感電,氣絕，呢2種暫時究極體技能無解
高攻擊型:主動單體高%傷害果堆
Buff型:副技+60% PWR/TEC 果堆
挑釁: 巨星獸

Q: PVP點上5500拎綜援?
A:主要放控場+高爆發+防狀態嘅digimon -> 全隊99lv -> 升滿cd ->升技
新手閃暴/鋼加未夠專用core就升住替用嘅完全體頂住先
勝率高可以爆適量石盡快上去拎多d石

Q: PVP點組好?
A:異常狀態排行(7月25為止):感電=氣絕>=睡眠>封技=暗闇=麻痺 >=冰 ； error=燒>=毒
建議1隻高傷單體+1/2隻高傷範圍/控場+1/2隻控場坦+0/1隻補血
邊隻好d可參考首抽排名

Q:邊度刷cd好?
A:1，4，7，10章 打4-7
2，5，8，11章 打5-9
3，6，9章 打3-10

Q:激突戰點先高分D?
A:
1.唔好死，場上越多冇異常狀態嘅digimon(3~5)，turn嘅數目就唔會升，即係等如你開咗嘅buff係無限turn
2.boss全體異常技->帶防異常狀態嘅digimon，初期大家多數冇純個性隊嚟講，被動全體>技能全體>被動某個性全體
單體異常技->帶挑釁星裝防果種異常嘅cd
3.揀主動技能係高%單體攻擊嘅digimon打
4.帶爆擊率buff，爆擊=1.5倍傷，digimon被動或主動技能其一即可(e.g. 主角、獸人sup skill 30%)
3.降敵人DEF(e.g. V龍 sup skill)
4.帶PWR/TEC buff
5.帶回血
6.裝備同埋升爆攻擊力、爆擊率加成嘅plugin，如果冇防boss狀態技嘅digimon可裝plugin加抗性
7.淨大約30秒左右可以等到夠鐘先禁友情必殺，會多咗友殺必殺動畫果幾秒做普攻輸出

Q:主角刺蝟嘅進化料點拎?
A:成熟期果粒主線3章咁上下會出拓己個任，做完就可以拎
完全體果粒主線未開放[暫時11章完]

Q:點解升唔到技?
A:進化路線唔同/未喺個島拎出嚟/放咗喺隊未拎返出嚟

Q:點解扣多咗體/變負數?
A:電話要轉日本時區，去設定揾時區果項揀東京GMT+9
方便但未必個個得嘅方法:
有巴打建議可以用

開game同關game可以自動切換時區
*android 8.0試過，set timezone功能係用唔到
亦可以用

Q:打打下error點算?
A: 用體力嘅模式可以kill app再開game或者等佢背景auto打完先禁ok，激突戰只可以等auto

Q:唔識日文，打主線星星嘅條件up乜?
A:最多人問應該係以下
サブスキルで強敵を倒そう --> 用下面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
メインスキルで強敵を倒そう -> 用上面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
友情必殺で強敵を倒そう -> 儲藍色槽招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
____なデジモンを編成してクリアしよう -> 放隻__個性嘅digimon入隊啦屌

Q:唔識日文，CD同digimon嘅某d屬性up乜?
A:
スキル封じ -> 封技
エラー -> Error
ヤケド -> 燒傷
マヒ -> 痲痺
クリティカル -> 爆擊
ブロック -> 擋格
狙い撃ち -> 瞄準低血量打

Q:有冇得lock一隻黎打?
A:冇 但係有數值會影響你會狙擊血少嘅怪

Q:解唔到主線用友情必殺果粒星點搞?
A:
1.帶多體攻擊嘅友情必殺增加擊殺機率
2.視乎自己實力帶2-4隻廢寵拖時間儲友情必殺

Q:拓己任點做?
A:
1. 一隻成長期升到10等
2. 一隻成長期到20等
3. 一隻成長期升到20等
4. 一隻成長期升到20友情
5. 進化一隻成長期到成熟期
唔一定要升佢送隻亞古獸
你未開到後面嘅任前完成咗條件係唔會計數
e.g.你未完成2嘅時候完成咗4係冇用嘅，做多次啦

Q:日任要做乜?
A:
1. Fd list禁5個"挨拶”
2. 餵10次食物
3. 禁島入面禁完fd嘅digimon出現果個制2次
4. 冒險3次
5. 強化digimon 1lv或以上1次
6. 特訓1次
7. pvp 5次
8. 逹成以上條件

Q: BP、CP、友情pt點用好?
A:BP，CP換貴嘅蛋(500)>plugin>其他
友情回體/抽plugin肥料

防狀態表

1001開Post
Template :

最近真係無乜運，上次2000石乜都無，今次抽1800得王豆同兩隻鼻涕，之前儲落啲石就快乾塘

想課金抽沙古牙

我想要撒多格杜同傻狗，但兩輪都抽唔中

想課1PACK抽但真係好伏

撻Q心情低落唔知自己1001左

17W 26L 點打呀

樓主係咪喺舊post copy
我記得google doc template有換幅狀態圖

係呀 我見無人開未臨時COPY舊POST開

600石3彩 中到沙古牙 機邪 小丑王 有一隻係NEW都好

抽到金防cd 加防同反擊 pvp係咪用唔到

原來我得一塊沙古牙碎

留名

次次等到冇晒副技可以用先開始用主技
望住自己d怪開始死，頭三招都係副技，如果唔係5號位副技一定最後用，應該可以一招主技未用就俾人全滅

以為可以罷脫50%地獄點知黎個7連敗

我得番38%

諗緊換走密涅瓦入海天使 成身block cd應該幾難死

已經唔撚識點配

垃圾game, pvp已經尻到唔想打, 掉到3000都可以咁撚難打, 有冇病呀

人地隻女武一劈落黎我3隻 crit 哂變紅血, 我果隻劈人就block 哂扣果鼻屎咁多

玩其他game算，睇佢出超究有無好玩左，咁既pvp系統仲衰過d大陸vip手遊

新手留名

屌佢老母又中獻身彩cd 正閪game

留名抽唔到大耳獸

個Po越黎越小人

送怪人蛋

下個禮拜有新章 今日加多10層塔

打pvp打到灰 出野太慢 有d想棄game節奏

咪又係炒 邊有咁好死

PVP翻唔翻到身靠今次

pvp on9唔係比人贏
啲有用既商品又掟撚晒過去pvp果邊
激突果邊就得垃圾
pvp果邊贏唔撚到點樣有錢換你啲野
仲要下下一百一百咁叫人換
寧願我激突500炒一隻蛋好過

連輸5舖

PVP幣太過少真係

而家勝埸分>負楊扣分先叫正常架嘛
應該一直係咁lo

係 多d人上5500先會爆石爭入頭200架嘛

今次啲痴線佬一早上晒5000樓上
4600分段好打咗好多，今次結算應該多返好多人有返5000分

我而家5400
5000分段易左好多

好打咗係因為你十抽巨龍 同十抽撒多

你易係因為你全身金CD+彩CD

仆街上少一陣水啲歐洲人又做海豹

其實係50抽
不過今次我認我好人品高達幾好用

無個好人，全部仆街黎

打完塔夠200石10抽又全垃圾

你不嬲強運 我睇返我抽咗34粒金攻CD 我兩粒係+速

諗住佢一次BP幣一次激突幣咁
點知用曬啲幣嚟買勇冷蛋轉個頭就即出器用蛋

我得一張係加速

今次PVP暫時贏得29場但已經輸左43場 明明隊野無改過但仲差左

下下比對面出一招技無半血 唔知做乜野事 好似成隊野無裝CD咁

反而我無改到隊野好打左,
就黎上到4800, 3X勝1X負,
利申:1張CD金都抽唔到

你隊野係點？
我巨龍 鴉神 鋼悟 傻西暴 小丑

我啱啱都想話佢好打左係咪因為抽左撒多格杜

唔撚識點玩啦

鴉神 怪人 密涅雅 高安 木偶
最原始個隊,因為無巨龍,泰坦,夜魔

我無怪人密涅雅 木偶仲有幾個鐘先進到做巴魯

你 巨龍 雅神 海天使/蛇頸龍 高安 鋼悟
應該好好打

試下先 獻身我有金血防同彩血碟

但我不屈無咁多速碟

試過我打人地隻海天使用左復活2次都未死,
雖然咁講都只限人地隻AI,
自己用應該比人秒

諗住落蛇頸 定係海天好D

我都諗緊 1隻80lv 1隻90lv, 諗緊升邊隻先

如果你唔夠不屈碟咪用返閃暴,
海天拎黎復活隻打手係唔錯,
如果你隻巨龍/閃暴比人秒左,
復活返可以反cap 人

我諗住等一陣升埋隻木偶佢就 巨龍 鴉神 鋼悟 蛇頸/海天 木偶 咁樣

閃暴個位應該會換做木偶 閃暴條傻西成日單體打對面殘血個隻

因為回血技成日都1隻紅血就出,
所以我覺得海天會好D,
復活都係1隻,
即刻用好過回得1隻HP

PVP真係打到好灰 想抽撒多杜路但又想抽CD

今日忽然好打返😂琴日輸到仆街，希望今星期上到4900

待抽list
1:秦坦
2:沙古牙
3:巨龍
4:傻西暴
5:古加
6:撒唔知咩春

你又有怪人又有女武唔難打呀 我兩樣都無呀

換巨龍 鴨記公廁等

希望送個粒蛋出到怪人比我

其實怪人女武永遠係第一隻死

我同人對親對面有依兩隻我一定有兩隻死係佢地手上

真架，怪人 女武 成日技都未出到 就升左天

對親AI永遠係佢地出技幫我升天先

4隻圍爐係到轉

我放棄spd入曬金cd+隻10技神天同對面鬥磨

岩岩個場我隻海天復左兩次 終於打得贏對面

恭喜曬

但只係贏左一場

46XX場場都打49XX 點打

用返🐉 換走🐒, 又好似好打左

又開始連輸屌你老味

魔人比達巴你啲激突清晒
仲有無

仲有兩場 LV9

我唔識打了...

4748 冷靜up 無沙古牙點算

有未又係打唔到上去...

試左蛇頸未

聽日起身再試下 今個禮拜真係打到灰 如果上唔番50勝率 我都唔知仲有冇機會keep住4300咬400石

綠色怪放最尾會唔出主技, 同木偶調啦
你呢個勝率lastday前每日5場, 等星期日先打易啲拎返50%

個pvp 夾硬改動好明顯
冇撚得玩
我隊嘢連續幾場冇中cc都要輸
對面一開波訓三隻又輸
對面啲ai識集火 夾硬加爆加block
七千血巨龍都食唔到佢兩招就訓低
相反對面廢碟傻妹怪人 次次企三四turn
過埋今week 降grade 真係又玩少隻

下下造馬造到咁
我一入場木偶食巨龍怪人咁就死鳩咗
仲洗乜cc

dllm垃圾驚

今星期好似好開心 準備4900

明明同一隊 一樣cd

個AI 真係好好笑,
次次人地有巨龍都一定出高安大技先,
明幫你輸場AI,
而家都係求其開始唔望佢算

跌到落2600又都係輸
仲要炒晒啲石
唔識玩了，對數碼有愛都冇動力玩

你用咩隊啊? 應該至少都有3600掛

木偶 科怪 腦魔 鴉 鋼海
應該係冇靚碟既關係

炒撚左粒怪人蛋個下想扔爆部電話佢

重有咩究極體? 全銀SPD 碟?

得木偶有金spd
冇新野同超安

巨龍開始炒，炒到琴

炒左唔知幾多粒蛋，終於有究極！

點知鴉神黎

又炒左11塊cd

打PVP打撚到燥

再唔係咪用完全體吸血魔,
海天使有無碟?
我自己1張金SPD都無

對面好似食左春藥咁一下就秒鳩我一隻 打撚咩

我隻怪人今日都成日比人一下打到得返1,2滴血咁

琴晚炒左200石抽唔中撒多路杜 已經無咩心機玩

個會已經唔夠25人簽到 有冇其他一齊合拼

海天冇金碟，吸血魔上星期用左啦
4器用都跌到落2600

孤兒院開放左OPEN 加入,
而家有10個位, 想入既就入啦,
不過其實係有幾個成日都ON左唔出席

個幾個我想踢 見過幾次有ON到 但都唔禁

linkZ 有4個位

乜原來唔夠25？尋晚撳完都無留意

唔夠啦 今日得錢無水咋

我又清下人先

我夠覺得自己可以一直留喺4300啦

I know

係咪中左獎呀

唔係

係

上網CHECK又好似係

係呀
屌我又炒左了

終於中到契仔

怪人粒蛋唔中反而打塔出個粒就中

最接近果次係擺撚錯pose

吓

i know that feel上次3粒勇敢都錯位

連續孵左兩隻毒密

差佢同撒多杜路未有就齊冷靜D究

歐

你寧願生到契仔定PVP贏到50%勝率？

有仔之後咪有50% 反正你都係歐

係咪應該換仔入去頂沙古牙？
依家差6隻究就齊哂

🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿

上星期中完傻狗無打碎 見人用好鬼硬 好想試下

總覺得呢兩個星期AI打法轉咗approach
依家好多時輸係死4隻但剩1隻幾乎滿血，感覺似係對面會揀定你一隻怪完全唔打，然後依照血量集火其他4隻咁
仲有感覺敵方鴉好似接近100%有得1more, 希望係錯覺

我淨係感覺自己隻野中毒/火/病毒,
都一定會J反擊人,無論你隻野係咪+0 反擊都好

成班歐到 都唔知幾耐先出過究

連升下技都唔比
尋日鳩痕十一抽四金零爆彩
唔識既以為咁係正常金已經好功
識既就當堂嘔血

我琴晚都手賤抽多左次十抽 乜都無

我寧願全藍一槍打死我好過

我琴晚係2金但無爆 好彩控制住自己唔好課

咁就錯過左中彩既機會

前日先課完一次黎 唔課咁多啦 PVP咁鳩難打

4900 啲人好勁

我4600都未上到呀

而加咩隊

巨龍 鴉神 木偶 蛇頸 沙古牙 隻蛇成日中眠

Underworld 隻器用碟係加速定加爆

加狙擊

咁可以唔衝住 器用夠碟

尋日塔隻蛋原來唔係必出
點解我D蛋全部都未出過究極

塔?
海天使強?

d蛋唔中究極已經失望 仲要等佢慢慢進化 仲有成排蛋等緊孵

48個粒 唔係必出究

頭先重裝個模擬器玩Dragalia Lost
無引返個AC落手機 個AC無左
3會可以踢左我crazyapple 正式棄驚

唔係綁twitter?

still on99

幾經辛苦keep返50%

有無公會收新手

連登死剩孤兒院 , LIHKG 3 , LIHKG6 , LinkZ

4個會加埋有冇100個人玩緊

申請咗LinkZ
八神太二

2龍1人 開唔開好

晒龍絆卡晒到嚟ReA Po

Ok

抽完兩隻貞德 就無再入過驚

咩GAME黎

好多海豹 不過新驚係咁 隻驚課嘅要素太多 某?GO已經鎖住我張卡 冇力課其他驚 頂唔順 又人又龍又禮裝乜都溝埋一齊

次次差一場5000就連輸返落去

棄FGO(索)課龍絆(任)

慢慢啦 冇金cd唔預上到5500 5000就點都上到嘅

為左挑戰ai
我放返神天入隊保命
神天唔放5號位，即係得3招副技會主動用，跟住就同我頭3招用副技
諗住補血，跟住人地怪人/巨龍一下主技+一下追打就秒你一隻滿血
我真係未試過玩一隻game係咁樣閪玩家

有無金CD真係差好遠，同一隊都可以差成500分

你有無高安?對面一有巨龍就一定會早早出主技 好正架

鋼海高安遇巨龍，主技起碼有得+block+防
同埋如果佢一招技秒我都冇咁嬲，佢係要+多下追打，5隻入面仲要揀中1滴血黎追
即係個ai擺明同你講：我係唔俾你補血呀，吹咩？

ho ball，終於上返5000

10場輸7場

有無ching可以指點下
3600爬緊返上去都係得54%勝率

你都要人指點
怪人 女神 夜魔 高安 最尾個隻海天/悟空/加奧加
海天用黎復活隻夜魔,
睇你夠唔夠不屈碟,
用鋼悟黎反cap隻巨龍防電都OK,
睇你咩彩/金碟多黎組啦

輸到仆街 之前已經4600都上唔到
器用up就跌埋落去
想問下怪人女神各有1隻金block
定用返銀血防好？

我自己中意用block 多D,
2隻碟都用銀block

我全谷血同spd 啱啱4900

Thx

讓隻木偶比我未

連豬幾埸 跌返落4849

最近見到班$xxxxx$ 既人,
都一定大輸比佢地,
Skill lv 得1-2 lv,
但入去佢地到就唔會見到佢地放個幾隻野,
唯一一隻鴉神重要唔齊碟得銀...

冷靜up 黎了 無沙古牙

打定沙古牙碎，希望星期一 3下11會中到

估中左

我差一粒

呢頭講完嗰頭出左

🖕🏿🖕🏿🖕🏿

時間剛剛好 祭師同大古加都60友情

點解咁歐 咩都有🖕🏿🖕🏿🖕🏿

10抽又得個吉

早幾日200石中晒兩隻
不過冷靜都仲係差女神 pvp都唔係咁睇好

我都係差女神

傻狗無碎進 , 最近強勢果啲幾時先比我抽到 近幾隻究極都係重複

我近依幾次係咁中機邪

見親對面巨龍+秦坦 +怪人一定輸

498x連輸到落4833

諗緊抽唔抽撒多杜路好 下個禮拜冷靜up有冇必要要入佢

繼續輸 就黎輸到50%都無

課到中！

有咩冷靜要入 鋼狗腦魔毒密 薔薇應該無撚用

無沙古牙唔知上唔上到4600

我升緊隻蛋蛋,
防眠又眠人,
自己應該鋼加,女神,沙古牙 (機邪,薔薇,腦魔3隻揀1隻?) + 蛋蛋

鋼狗腦魔必入 我無毒密 所以諗緊放咩好

蛋蛋成長係咩? 高安點都留返個位
腦魔鋼狗毒密高安 差一隻

巴魯

我諗應該都多人用賢者

升緊腎者

仆街得2隻

我都唔記得我未升好佢添 不過得嗰三技

點解腦魔必入

博D人無撒多路杜可以ERROR咋

都啱 主技都大力

同埋佢有減防 我無毒密 少左招被動減 唯有靠佢同沙古牙

仲有減攻

係 所以幾好用 係太少血

冷靜死症

蛋蛋諗下好啦 得3000血960防

諗住4冷靜+海天

why sea angel

係咪調低左cd 出金率，我藍左好撚耐

唔係咁撚雞丫

其實要睇埋佢出咩專用碟 唔知有無怪蛙皇呢

賢者一定有

升就升爆左 但友情未爆

升緊10技

得6技 應該都唔會用

無撒多唔知咩 同沙古牙，真係慘過食兩舊屎 對面防鬼哂狀態咁

好彩早兩日中左沙古牙

都仲係差十場

屌 pvp贏完佢出不具合跟住屈左我輸

跟住連輸三場
我宣布bandai輸左俾我 俾我連左12連唔忿氣逼我輸
垃圾營運

抽埋啲單項金/攻+狙真係想食鳩咗佢
阻撚住哂啲位
鬼撚咁多款又難抽又多垃圾能力

輸到得返5場就50%

4600打4951 on99??

慘得過4800打4600之後比佢炒

屌啦星第一次怪人主技打落毒密扣3分1血 其它都硬到痴線
一開全銀碟?

聽日打多4場就跌落50% 星期日果10石

今日打咗廿零場，全部都係對面第一招就控/盲我2隻或以上冇全輸算係咁，但冇咗百幾分
啲機率係咪痴咗線

由1900打到去2200 爆左70石 但仲係得47 % 差13場先50% 仲有65石 應該繼續定放棄

棄左驚之後狂中

係呀
掉返轉人哋隻怪人打落嚟就爆擊5千+狙擊再爆擊
一下就打你7千
FAKE到仆街

三千幾分遇到, 三補陣海蛇神天, 打咗兩輪, 我得返一隻殘血, 對面全滿

其他兩隻咩黎，想抄下陣

孤兒院已經唔夠25人 點搞

LinkZ 5個位 要跳船就快

個會長位比左我 我又唔知入面邊個仲玩緊 廢事搞到死會

睇下有無人要入，或者睇下有無其他會就散拉啲人過黎
不過如果大家都hea玩咁嗰每日一支水都唔太重要

D水對我黎講好緊要架 日日都要刷CD刷料升野

同一隻怪出兩次副技都未出一次主技，你起碼都set每隻怪loop晒d技先會再出副技丫，reload完副技又副技，無限loop

3會都係5個位

點打都打唔番50%點算

應該冇救 贏個陣升廿幾分都有壞處 你想上返50% 就起馬會去到4900/5000
整定成堆冷靜野升好冷靜CD等下week衝返上嚟

唔夠50好似4300都保唔到...

同埋冷靜我都唔知可以點組 唉...

睇黎今次贏左多啲分真係會推多少少人上5500，不過唔知最後夠唔夠200個

岩岩申請左入3會，game名Wanda

你都退左會？ 咁我都退會算.....

我都申左3會了 求收留

孤兒院多唔多巴打 3會呢排每日都係30-32 / 38咁上下出席數 如果多活人今晚睇下邊個冇出席可以踢一堆 然後有啲可以入LinkZ

我見有D人係有ON到但唔肯禁出席 可能佢地即刻入一入拎LOGIN

孤兒院又好似當初2會咁要散啦？

而家散算係咁 唔洗24小時CD時間
垃圾驚到最後得返1,2個會好正常

無計 個會D人上線但唔禁出席 唔知想點

如果有獻身up, 要up幾多%先吸引到人入隊
50%應該差唔多

冇計已經好幾次唔夠人岀席

我都退左了

過埋今個POST如果都冇大更新我諗個POST都應該推唔郁
TWITTER啲日本仔個個一係退坑一係屌PVP
降班就棄驚

真係分分鐘摺得快過LINK屎

啱啱我都諗住走，不過諗諗下都係等其他要走既走曬最後仲有位剩先走，反正我而家對啲體水都唔係好大需求

唔講太多 由ReA開Ser之後計 到咗9月21號-29號 Linkz課金量成功超越返ReArise

Linkz 特點係太多主機驚冇嘅獸 例如2018年官方先公佈嘅顱骨X 而家重準備移植隻阿保加利入嚟 班重課肯俾錢頂住Linkz
ReA 出獸咁撚慢 PVP 又閪冇特點 雖然課長多過Linkz但冇Linkz咁癲

下個POST到ReA個logo要轉灰色了

屌佢老母 4900 上上落落

12隻原生→閃暴→蛇頸→戰暴→小丑+機邪→沙古牙→古加→鏽龍(勇敢up)→泰坦→傻狗(器用up)→高達→?(冷靜up)
如無意外聽日就會講下一隻特別究 正路應該藍色怪引課
先燈為快, 我估出黑鋼加+防error
希望燈得走

差一埸上5000, 比對面得返少少血既木偶連出兩技+幾下普攻

我條on9🐉企定定係到

5009

歐洲人

下

新碟

8千血獻身

LIHKG6有5個位

唔知點解一見到出鳳凰就覺得聖龍都會就快出

申請咗LinkZ
ID: Moguri

永遠都係要我輸十場 屌你老母

星期一到你發揮 ....

差4xx 唔知上唔上到5500

無金碟都係輸架啦

話撚左出得太慢 超過幾百隻有排玩都唔撚出返d

如果想重新入番linkz坑會唔會太難pickup?

打PVP打到唔想玩 對面明明死制一隻殘血 我仲有2隻半血都可以反CUP番我轉頭 仲要鋪鋪係咁

我明 我成日都係咁比人屈

你起碼keep到50勝率有石拎 我今個禮拜直頭係白打

同問 未玩過linkz

俾冷靜隊屌打咗

又出多隻怪人比我

低過50%勝率都有石拎，係會降班咁解

我出多條🐉， 好多隻嘢都係2,3 技 但就係抽唔到新嘢

我依家4600 47%勝率 係咪會跌落3600

爆石啦 差3% ,有機會既！

贏一輸一咁點打呀師傅

差成14場

唔好用蛇頸 啲野友情升到99先 狀態位唔好鳩放 友抽爆block乜都好 好過你冇升嘅3星狀態 7%

唔用蛇頸用邊隻？我無咩CD啦

氣絕吸血魔 沙古牙都得 蛇頸又拖速度 又唔係硬 回血又要睇運又佔1招

沙古牙好少血喎 成日比人爆一下就死

你SPD夠搶到先手話知你出主技降TEC 定副技降防 兩招都勁 好過你用蛇頸先手唔到俾人斬先

聽日冷靜你會點組 參考下

而家冷靜專用CD 得熊貓隻30SPD 碟，要睇下到時有咩碟先知邊隻好用 而家都係整定晒99lv 99友情到時再諗

冇MVP Minerva 係有啲煩惱

你咁快升好哂 我仲未升

升好唔難 素材同食物一早溢出晒 係700萬bits 一瞬間冇咗

素材同食物我兩樣都好缺 你平時打咩儲到咁多

我明明記得自己之前有換到熊貓隻碟，但我而家又搵唔到

歐洲人有沙古牙

課返嚟 2packs

冇MVP沙古牙我都好煩惱

無腦魔 無機邪 無沙古牙 下星期又係熟悉既位置 4600

咪每日4場20體然後熄驚

幾時課

屌睇黎我下個禮拜都係收得皮

我日日刷CD刷料都唔夠你咁多呀頂

我啲究極少過你 我課咗9packs 重屈鳩我係歐洲人

隊5隻究，入哂cd , 夠你保4600啦 好似係

開黎見我未

未必架 對面有毒密同高達我就收得皮

一玩up, 就好多低端人口 好似我咁

已經唔撚知點玩落去

望撚到個勝率真係好想扔爆部電話

我依家都係照刷CD升CD算 應該升唔切咁多隻獸

返工先有心機刷cd 一放假真係唔想玩

我依家未番緊工

星期六日返工既朋友請加油

遲啲有機會轉到工既話都要輪更

好彩無咩野做可以打下機刷下CD 其實隻GAME如果可以有得自動重覆刷會好好多 唔洗下下禁

真呀屌， 有時彈激突 要噤三下先入到下一埸

佢肯改依樣D人都起碼係掛係到自己刷下野 已經愈黎愈少人玩 仲唔打算改善下

唔會有 Linkz到而家都係忙到全手動

依家重新現LINKZ係咪無咩可能

唔打PVP做圖鑑玩家好輕鬆 想整+4去打PVP 諗下好 課到幾皮野都唔得 養老驚嚟

我之前個AC都仲係到 但D野好廢

轉職圖鑑玩家之後差唔多齊
差墮天地獄X 金甲X 同傻西RM

痴線

芳香X

隻GAME係咪ON9
55%勝率
今日由2580直輸到2400

見到都唔想玩

的確係

申請左加入LinkZ
game 名： kaihim

Ok,added

唔知鳳凰激突會有幾閪, 大家最好打定900幣先

打左咁多場都係上唔番50%

呢個禮拜我全自動打沙古牙諗住儲下幣，打下打下夾夾埋埋打左成廿幾粒沙牙碎

個公會得返咁少人

5070 好多人轉左完全體冷靜隊黎派分

個勝率咁柒都入到前200
冇point up嘅話仲喺4600玩梗沙，營運以後敢唔敢徹走point up呢

我得53% 前晚仲得47~8%
佢唔繼續咁樣嬴多D分 好快個個跌區就棄

無新究無人權 改左多d分都係5500入200

個個都沖到分先仲易跌區
問題唔係多唔多分, 而係50%太嚴格, 每次都篩走咁多稍低於average嘅人,
逐層逐層篩, 真係唔知幾時到你同我

今次未係我咯

Linkz全手動雖然都係運氣驚 但起馬30%先跌區

47% 102W 116L 營運好波！

30%先正常
依家篩到4300up得返啲癲佬 你話仲點守50%

每隻最少3金cd
大部分lv2技

木偶 科學怪人 技lv 5

Pvp 連續兩星期唔夠50%勝率
4300降到今日3000分

你五千都得喇

木偶 科怪/生鏽龍 女武 沙古牙 渡鴉/高安
自己試二選一個啲

我高你少少58%勝率，但反而低過你9名排189

效率低要用多啲石就會高排名啲

唉屌你老母落左3600 一陣冷靜都唔知上唔上得番去4300 今個禮拜再落我都棄GAME算

睇真啲 隻鳳凰好似唔補自己

其實唔係太知佢D技係點 有冇日文大神講下

我覺得鳳鳯應該幾屈
1技打3隻+點火+降20%TEC防
2技限紅/藍底補血50%+打3隻+降30%PWR攻
被動係全隊20%block+自身防火
砌齊碟成萬血都有

我獻身有1彩2金血碟 不過就算抽中都係打唔到PVP 哂鳩氣

可能可以頂怪人位呢

好慢速喎

鋼加打完全體一拳一件
up完stat成隊整體都係好脆皮
然後又抽唔到新怪

其實3600又有咩好怕喎 打到上4000全部都係電腦助我登天

巴打你快d打上3800 打兩三場就有電腦好快上番去

戇鳩架 對呢隊都輸
除左玫瑰獸全銀cd
其他全部攻雙金cd 防最少1金cd all max level

我成隊都係全銀cd max咋

上唔番3600親棄game
Cls

加油呀巴打

幾時先出個cd關 下下4體咁刷想玩爆我部電話呀

新手一問，其實每隻怪放咩位係咪都有影響?
見有人話5號位出技最慢，咁其他位有咩特別?

今個星期600石又0究 唉想棄

嘩頂

大賢者時代

400 石4橙

我嗰隻賢者生勾勾咁
人哋嗰隻就2技+毒密1技combo殺2/3件

600先啱

好似出新金碟

30%左既冷靜唔用冷靜打有D硬

600石 一隻古加 三技了

🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿

不過今個星期收左皮 得好小冷靜怪
希望50%勝率

剩係用鋼加毒密都5勝0敗
毒密30左好好打

抽晒怪，又冇新究
唔想抽冷靜cd
但係另一個pool 既cd 好似冇彩

冷靜碟真係興趣不大 如果有撒唔知咩都會抽下玩下冷靜隊
但我冷靜得腦魔毒密機邪

終於有隻似樣的綠色

十技賢者好癲，出完副技再error對面一下扣成2000，今次仲要有專用碟，無高達會唔會打到上去比賢者屈死

已經有個半兩個月抽石冇新究
舊究好似都係出過一兩次
點玩

齊碟未
碟重要D
新究當bouns

齊碟會比全銀全銅新究當狗咁撚

怪蛙皇先真mvp

新究屈都好d
隻驚變到玩抽碟就死得

唔會lo
我四隻都係初代究極（怪人女武鴉神木偶）
新獸係一隻古加

2隻銀其他全金cd
從未試過低於5500

新究除左巨龍都無邊隻特別強勢
更何況而家少左好多hi安
海龍直情接近絶種

成日比古加撚

800石0究

得返百零石單抽埋點知中高達

比你引到，射埋最後100落海

想草石 點知次次星期一都忍唔到手

又比吸血魔封撚晒

雙金cd
應該又係見金就上，覺得銀spd 係廢然後單項金 金狙 金爆 就上晒，cd 錯配晒

月經嚟

而家咪鋼狗, 腦魔, 薔薇, 賢者+怪蛙咁玩
上星期唔夠50%勝率而家3600打緊上去
好彩賢者夠10技
暫時未夠激突幣換賢者CD (上星期拎哂黎換冷靜防CD)
定係用地獄獸換怪蛙?

不過我想講既係太耐冇中究長遠黎講都唔知點玩落去
唔想課因為課完都可以乜都冇

可以上地獄使者 技lv 夠高又有專用CD 重勁過腦魔

除非你超重課，唔係嘅話隻驚對微課極唔友善
係一隻分 歐洲人/非洲人嘅驚
我課過CD 總共抽咗6xxx 石，得2隻碟係上到場，其餘都係單項同狙 自此一蚊都唔再課

依家冷靜uo cd 有4%抽唔抽好？
同埋狙擊cd 係咪無用？係ge 我清緊d cd 成日都唔夠位

中左巴多拉獸(聖鷹),未有章,希望有用

唔知可能未來有一日有用 所以我都有留

長期都唔夠位擺CD

仆街沙古牙,見親都係封我4/5件

結果都係抽左100石冷靜CD, 因為想要速碟

怪蛙始終太脆
會試下用地獄獸換
不過又未夠激突幣

我就係試過初期課少少, 幾百石乜都冇先即刻唔再課
以前Linkz抽大隊長技/金牌都冇咁嬲

Linkz 以前冇保底其實都係咁上下 1pack 石抽20抽都係乜都冇，係中後期開始有保底先正常

i know that feel 個陣都課左唔小 又要抽野又要課黎CON石

賢者個專用CD係防太難升 直接2400友情點落去咗升爆咗就算

專用cd一向難升啲

防係再難升啲 因為打CD肥料都係一堆雙屬攻 但得一種防 所以直接用友情點推爆就算

友情長期唔夠

我升防碟都係用埋啲攻碟黎升

賢者獸係咪必帶 ?
利申 未升

10技就必帶 啱啱個場我隻賢者出副技 對面高安出副技+防

然後我隻腦魔爆5千幾

我直頭岩岩先知有分

清晒啲cb終於儲夠100支

原來今次中到究係10%機率

你地平時唔會爆水打野？點解儲到咁多

因為我以前係用友情打關
同埋CB水換足, 公會又唔miss得多, 自自然然就用唔晒

飲醉咗?

係 睇錯0.6>6%

岩岩抽多十抽 前後40抽一隻古加

今朝抽左一個十抽 等緊十一點派多十石抽多下 依個禮拜每日打3場PVP算 上番4300 要安份守己廢事一陣個勝率又唔夠50

其實想課金 但無保底同機率咁低
都係算

我上個禮拜課左次 唔課啦 依排玩黑沙都課左幾多下

課左650石果個？ 遲d課兩pack追下新野算 廢事咩新野都無

呢隻唔課喇...捱唔捱得耐過LINK屎都成問題

係呀 我多數課依個

玩左咁耐我課左4次到姐唔算話太密咁課 其實佢唔係PVP咁鳩屎都無咩野 更新慢我暫時覺得叫做比我可以回下氣 刷下素材關

我暫時未課 睇下黎緊有無隻有愛先
前排重課pad 嬲到震
Btw LINKZ未玩過 依家玩會否太遲

佢一開頭新開ac會有好似新手包咁400幾650石 個個我覺得係最抵 但只限一次

係wo 講起真係好似無課金活動

個個應該係新手禮包咁嘅野黎 得一次 我計埋個個加埋都係課左好似4次到

下次課金抽野算 今個星期睇怕都要3600過渡

等有你想要嘅獸先課啦

薔薇獸比我想象中細力，賢者buff完，再用主技都仲係好細力，諗緊好唔好放返木偶入隊仲好

第一日戰績 竟然有16連勝
不過一場都冇見到對面有賢者

係高達呀！

都係睇有冇俾人block/ 爆 頭先有場我賢者buff完薔然後全爆 對面得返1隻

高達同怪蛙真係MVP黎

有高達係對面永遠對面硬到仆街

不過今日撞到好多都係未轉隊 同埋兩場都係輸比沙古牙封3-4隻技

我今朝5點鐘即刻狂打先爆番上4300 依家唔敢再打住 上番去已經見到好多高達 我得部渣古唔夠做

你有沙古牙都夠做啦 我都係用緊舊野暫時重係0敗

你D碟同我D碟差好遠呀嘛 你望下我D碟

我全銀

但你係上哂全SPD同血？ 如果大家D碟一樣 但我已經輸左10幾場 咁就真係睇運

係 但我有分子加防同埋賢者10技

我未升依兩隻 慢慢升算 反正都趕唔切

幾埸lv4 已經3塊沙古牙 果然抽唔到就係易出啲

今日打咁多場唯一一場輸竟然係輸比木偶眠左4隻，係咪應該放番隻蛋蛋
但放蛋蛋同打少隻無分別，睇個勢都係由佢眠算

LIHKG 3 有5個位 呢排都係得30-32出席 有啲危險

3會好多巴打都打激突 可以比我痴下場R下CP

3會激突大使maths巴係大家嘅好幫手
如果全部都係手動打真係

我見有好多場 入緊去R CP

佢開場成日冇人幫佢打

同埋Maths巴我記得係之前Linkz Post冇咗AC 最後搵唔返個個?

對，是我

今次係同個留學兄弟share ac, 應該一日有18個鐘都見到我online#:

痴左線，今日勁好運，贏得仲贏過赢國
成日一開波放賢者秒天秒地
入左頭15位

唔怪得啲激突成日清晒 你儲咗幾多CB

嘩個公會得返20人
而家仲有咩公會多人可以收留我地

LIHKG 3
35/40

LIHKG6
36/40

LinkZ
37/40

咁都輸到狗 今期維持唔到4300就棄驚

你唔講我都唔覺 又要走難去第二個公會了要

怪人鋼加賢者重疊咗一個就夠嘅爆擊buff 薔放第5位 賢者放第5個位咁你上佢嘅意義係邊... 同埋走怪人啦..

聽日求收留

輸到灰, thanks, 改一改先

4300已經700幾位
兩個月前5000都係得1000

佢每轉一次屬就閪走一批降班嘅人
跌咗落3千6想打返上去4千3都幾攰 唔係咁易
尤其佢依家造馬式壓你勝率

冇清曬咁跨，我同個fd 都係一邊做其他野一邊打激突，所以打分唔高，而家2萬CB
相比linkz, rearise 係靠運而唔係靠肝

有無人幫手清兩隻lv9 兩隻lv10

差一塊沙古牙

今次隻雀激突咁快出

我勁多7,8lv可以開俾你

上幾次加埋炒左90抽
今次終於比我中下新野

齊了 打左500 幣， 要休息返一排

明明之前個會都幾多人出席,
而家縮縮下又無一半,
求收留

以往有鴉嘅蛋換足都炒晒，今次終於隻浮游終於望右
霎時感動

贏幾鋪又俾唔齊cd嘅迫害

癡撚線，微課入面應該你係最歐個個，差唔多齊寵，又多金速

都唔係嘅 全自動唔放友情必殺都可以有140萬 所以我Farm一直放個5隻激突主力等人抄隊幫手大力啲清激突

仲有邊啲係加全隊pwr 隻花仙得一技

而加激突都係用腎者

PWR up入面 得花仙係自己打人有3萬幾又加全隊防 同埋數值OK
另一隻藍機暴數值廢 又全體技
TEC up 兩隻都勁 賢者高傷害啲 但惡海硬啲

俾你引導咗 隻野係丁香

😂 繼續腎者， 等抽多幾星期藍 應該有丁香用

換少2隻薔薇你都可能中咗
4粒黃隊金速都唔知好嬲定好笑，我pvp隊一隻黃色都冇

我換齊晒怪人Minerva木偶蛋 講經咩 你歐就歐啦拖埋我落水

你估人人都好似你咁20抽巨龍高達咩
我係經歷過2次 2000石 +埋4000石 0究極嘅人嚟

你就係差咗啲紫T強同黃藍強
不過我都認最近7日好旺

丁香啱啱十技
隻藍機暴真係幾廢,沙古牙8lv以上打2野就冇大半血,出技動畫都好似耐過人

何止7日 課咗1pack 但就快齊寵 重要冇廢寵邊個做到

...咁隻驚得機邪一隻係廢寵
有冇多過17隻究嘅巴打出黎幫我頂咗佢

仆街黎🖕🏿🖕🏿🖕🏿

你地兩個綁埋一齊燒啦 唔好分先後

無個係好人，等我斬哂全post 既人

黑茶再加五顏六色蛋0究

高達 鋼加 薔薇 女武 腦魔 賢者10技，
用邊五隻Pvp好？

睇完直頭覺得自己無資格講自己黑

依家0課17隻 唔好負皮我plz

有課都係多你2隻

但我最多先技3咋

鋼鳩4技

留個id可以嗎

唔計薔薇16隻

原來我機邪4技不屈鼻涕5技
會用既大多都得1技少數2技

乜4X層隻海天使唔係必中架?
又炒雙蛋

啱啱撳入公會望下，原來孤兒院得番15人，未走既巴打仲走唔走

LinkZ 5個位

而家又冇24小時退會CD 閃啦
LIHKG 3 38/40
LIHKG6 37/40
LinkZ 35/40

今晚del 多兩個

點組法，請教下？
另外pvp 要點組，我連4300都上唔到

唔記得qoute

丁香 地龍 V 戰暴 +隻應對野 高技地龍+丁香+V 最重要
PVP睇CD多 係得性格up個陣如果唔係課長 比較睇你有冇準備高技完全體去打

原來而家無
add左lihkg3

我好少打激突 係前個排用晒CB先不停打
想你啲激突有人清Add Sunny / lihkgmaths就得 保證清晒

100bp 中木偶

琴日仲連贏緊,今日就一直輸

我係想參考下你啲隊

屌你激突戰on9 ?
Lv9燃燒扣4500

好彩無賣曬D藍火焰

第一次用晒主技先

其實佢可唔可以加下BIT關既BIT 又唔係全跌 最低跌得個4個
長期唔夠洗

有冇人PVP已經打過隻雀

而家成日俾木偶/高安控全家，諗緊好唔好棄薔薇/賢者，入一隻控

3會full咗 出席數雖然過25但睇落都咁危險 今晚開始劈友 聽日應該又有位

入怪蛙王啦

隻聖鷹唔死出黎ge

降咗tec 都俾佢燒一下3000
冇傻狗一係玩器用隊 一係玩紅隊

連比佢燒機會都無

DL番LINKZ黎玩

Lv9已經俾佢幾下打死哂

成日都仲係lv1

又無傻狗又無搞好防火完全體，今次玩完

但今次出碎率好高
刷左一晚已經七粒進好

仲係一粒都未有

其實用番佢完全體打佢都ok
加block 回血防火

加油
我睇好呢隻
不過呢期冷靜戰唔想出佢

未抽中 但想打定先

好想刷幣換碎 進傻狗 搵人捉住我

利申:得7xx 幣

中左傻狗？

好似係完對上 傻狗激突果日中😂

黑大耳

每個禮拜2粒CP蛋

輸得心服口服

新個粒蛋好似可以出到高達 巨魔 同埋泰坦？

嘩 發神經

我睇佢個list 冷靜個到有3隻

自 無野了

真？

我數少左機邪 以為冷靜得3隻

咪同上次一樣,一隻新野都無,
無泰坦無夜魔無高達,
上一次3粒蛋我淨係出左1隻究極蛇頸龍,
都係留POINT 換必中好過

本身諗住換 依家不了

500幣

14章d敵人都幾硬喎,
以前都係隻隻秒,
而家秒唔到

今次pvp 真係好多不確定性
就算開頭領先好多
但係鋼加兩招單體打晒落殘血
對面就賢者buff+密涅瓦主技既話，即刻倒輸
完全係靠運

聽日開始每日3場算 上到4600連輸8場

所以唔好擺鋼加

但係鋼加第一招主技+critical 可以秒到一隻
都係聽天由命

可唔可以加番我入lihkg 3

雀巴, 我申請左入LinkZ
麻煩你加一加
同埋留個位俾我呀哥
我地新手好需要電池

我啱啱想撳退會見到自己變左會長，原來S巴你退先一步

Id係lihkg大和

啱啱申請左3會，如果無位我再入其他

輸比隊0冷靜隊

開左自由加入都冇用
點會有新人加入
果個會棄得嫁啦

入左個日本自由會，差唔多日日都有水

岩岩對面高安電5隻 比人由頭屈到尾

上次見你2日冇on 所以先踢咗，而家冇冷卻CD 唔驚啦

有野做冇on到

3會重有1個位，睇人員組成應該可以頂到執笠

仲有4個位 同1,2個一日前

雀巴剛申請左
ID:力口力

Added

14章SPD唔夠對面快 以後有V素材咪要長帶賢者

限2分半個個打左勁多次都唔得

打哂14章都係唔夠200石抽

LV9 一下燒成4千點打呀

冇傻狗的話逼你練隊打激突 lv8前都可以組紅隊玩 lv9應該要組器用防燒tec隊

器用除左傻狗仲有邊隻防火？

死神火焰

好彩第一次就過到 不過用main用subs果幾粒星好煩

改凍結
出招次序<第五個位一定最後出副技個bug?

佢冇講係bug 佢提到改AI,唔知會變成點

BTW一早要改啦 加速同AI

終於親口認有AI, 運營好波

整埋時區未

會唔會改到冰完都比人打得到

似

無左冰完無敵依個好處

出左pop up提你即係唔會整啦

可能都係無敵 但招技有自身buff唔會再對住一舊冰放技?

依家中冰係當消失喺場上, 被動會即時消失, 亦唔會被當做攻擊對象
應該真係改返做負面狀態

營運: 依家PVP太易玩了, 要再難啲

加速係PVP會再快D？定係對面再快D

應該係好似激突咁有3倍速(紅色快3倍)

到時又可以放置由佢打

一直都係放置play,
攻擊動畫又唔係靚,
隻隻係到打空氣,
快快手手打完佢廢事眼眩

一開頭都會望下睇住佢地打 刺激D 依家改到咁我入完去都擺埋一邊等完算

😂仆街了，今星期到我4x %

我今次醒呀 上番4300之後每日淨係打3場算鳩數

出左隻鴉神蛋

我岩岩4場... 隻隻都出副技唔出主技比人夾硬屈死,
邊有可能沙古牙,密涅雅,機械腦魔都係出副技,
想毒想封人技都唔得,垃圾AI,
比人屌左3個月都唔識改,
所以咪越黎越少人玩

自知自己隊野唔會夠打上5500 決定安份守己算數

唔知佢聽日改AI係廢除變番手動定係點

琴日dl番linkz諗住玩番 點撚知無左之前個ac 明明連左iCloud 但無撚左 on99

連咗icloud冇事wo
我個第一個懞撚POST開始玩嘅AC仲喺度
上次週年抽咗隻黑奧米加

我早排DL落黎玩都無事 琴日一Dl已經無彈野出黎問我引唔引番之前個AC 之後再禁直頭無

唉想玩番都唔得 依家重新玩過好難PICKUP到 雖然我見依家有100石抽奧米加MM

呢隊10lv 104萬
升完再睇下點

唔洗怕既 我頭兩日都係50以下 依家升返上去了

紅隊mix紫屎90萬封頂
冇傻狗就求撚其算數, 100%燒傷都比營運諗得出

逼你練隊打激突
因為沙古牙勁易打原本打咗4000CB 以防萬一
點知今個禮拜又出返cb 蛋 又出隻難打嘅激突

唔知由幾時開始我D CP一千都過唔到

又一隊on9隊

岩岩訓醒
主角（ry

雀巴，我剛剛申請左入 LinkZ
麻煩你加我

我係呀哥

😂你地仲未開到多一個ac

第二日開始未贏過咁濟

準備好迎接聽日PVP改AI未
會唔會更加智障

打左成晚lv 8,9,10 排第一第二，一塊都冇出過
好撚非

今日12-5 維護改PVP
今日12-5 維護改PVP
今日12-5 維護改PVP

我估改返出一技優先過二技

一打到上去咁上咗分就係開始自動瘋狂出二技
木偶 腦魔 傻妹 沙古牙出4招都係出2技
就咁滅撚咗團 仲要唔止一次
點調位都冇用

改完ai出一技 你就出二技
再改走第五個位last出二技

無機打好悶

我當休息下，唔洗計住幾點爆體入game玩

一開見到無野玩，以為營運終了，原來係 update，好失望

所以想整隻linkz

Linkz都維緊 啱啱先開返

真係快左好多

死快咗
暫時未結過冰，睇唔出有咩分別

依家打關刷野都可以3倍速

PVP係咪仲差左

第5個位識出2技，世紀大Nerf

做完個問卷 1粒石都唔比 孤寒到

我放賢者係5位 有時一黎就上BUFF好爽

對用賢者嘅玩家重衰咗 本身9招技抽一招，而家十抽一
重係會連續3野副技，邊到變咗 除咗3倍速死快咗之外

我岩岩先入佢落隊打咋

都話營運覺得依家pvp太易, 改冰又係想大家多樣野煩

佢突然改pvp 係因為賢者9選1對玩家方有利，同埋鋼加熊貓識冰人 所以改冰增加刺激度，營運好波

到依家都唔知改左D咩冰

仲以為係改易啲，再改難啲係咪想趕走曬啲人

drecom視滅玩家志氣為己任

好彩我一早打夠35場

android 無新apk

LIHKG6有4個位

越改越難屌佢老母

佢問卷調查到有一項係pvp 意見，等人整合要講啲咩 一人一卷send 過去算

屌啦星又改難左 對住4300普通隊又比人大炒

隻鳳凰獸2技就算唔係半血都會主動出

最後投咗呢啲

今星期800石 1彩

又抽咗我隻🤥

投票去到18號 灌票都要灌到佢改PVP

4技了😒 想要新嘢呀😶😭

咁撚多問題

木

個trend digimon係咪講梗以後每期buff幾隻限定怪?

定係純粹講有邊隻使用率高

原來係改到一定出副技先

連續10場第一次出技一定係副技
對面有8場第一次出技係主技
近3場頭5次出招有4次副技
人地就盡情主技

屌你
再改難就快改到5500唔夠一百人

算鳩數啦呢隻驚 石又難攞 野又難抽中
依家真係日日執支水然後走人算
pvp?其實一輸多幾場就知救唔返,由佢降班好過

已經就黎登入都廢事,頭先先醒起要入驚出席

越改越趕客

我覺得依家改到調位冇意義
對面仍然係根性死淨一滴識反CUP
自己嗰邊就random得嚟偏2技
中毒著火狂反擊狙擊
屌你老母

今個禮拜呢個問題唔算嚴重 因為冷靜隊只要賢者開2技先就差唔多必勝 主副技都係秒殺

試咗冰改咗咩 就係本身招技有自身buff就會對空氣出招 改成唔會出 冇了

打3場輸哂 我明明一開始都暈到人地兩三隻，咁都俾人反殺我都唔知講咩好

激突auto how to 破百萬？有傻狗

原來係咁改 有時真係好白痴
人地冰左之後對空氣係咁開技 到人地解冰就連出兩技

見到個個屌曬鬼搞到我覺得自己好似搶曬大家啲運咁，今個禮拜好運到過曬火，再打落去會唔會keep住前50到完場

今個禮拜賢者大戰運氣成份重到有啲黐線 以前都講運但冇今次咁勁
利申5000上到5490 然後輸到落返5100

改平左升技
哪來怪升技

算啦
依家打唔贏嗰堆上晒去，賢者出到咪當bonus
好多時贏輸都唔係靠賢者，係睇頭幾招有冇集火到

比一隊一隻冷靜都無ge 4317隊大炒

咁係你強運遇唔到對面一開波醒你一招T charge姐...我啱啱又上返5490 屌你又連續3場對面一開波醒你Tcharge

未改之前都keep到4600
而家對住4300隊都比人大炒 準備又得返50%勝率

終於上到5500 臨尾一下靠撞到off巴你然後我第2下就Tcharge

點會冇遇到 冇遇一早上咗5500啦
我意思係賢者多數死都唔出副技, 但唔出都唔係輸硬
不過依家出完tcharge對面AI好似一定會出招減tec, 唔知又係咪咁啱

依家pvp爆石唔抵 點解唔慢慢上

呢排好忙冇時間打pvp 想快啲5500唔洗諗太多 但你慢慢上都冇用 運氣差個陣你望上面都見到 5490 > 5100 > 5500 以前邊會發生

Btw 熊貓+賢者 運氣好個陣係可以越級挑戰 啱啱撞到個成隊究極6-9技都大勝咗

auto +友情必殺 冇傻狗107萬 盡咗力
btw 友情必殺好似差一格爆多5萬，不過冇如果

營運有無一刻覺得自己太過份 ？
今日星期六中午
但5500人士得30個

一來佢過份咗
二來真係冇人玩
fd list好多都係打4千6攞老綜算

無整冷靜隊今次都照3600區安全

有無諗過係上唔到去

幾次都係賢者buff完，人地出腦魔2技
應該有programme

其實咁係點計
1X1.6X0.7?
定會單純一個正狀態一個負狀態抵消？

你肯出已經好
我下下中後段博火收頭階段先on99停止輸出放buff
夾硬要你神技變負面技

人地就開局即放

鋼鳩次次人地幾隻殘血就出黎單體收頭
跟住全隊俾人反殺

仲有玫瑰
無左放5位bug而家大放特放招副技
唔用佢就中麻

我4637分竟然有 376位, 難到 on9

差3埸先上得返50%

屌原來個鳳凰pool開成9日咁長??會唔會太勇
希望營運醒水後日開新pool

成9日咁長 可能覺得啲性格CD吸到金掛 可惜而家營收持續低過Linkz 想睇第9日會唔會去到Linkz低谷

營運真心玩梗命, 玩家點唔鍾意佢就點改, 好似我仲驚執過佢咁

飲筒有咁粗得咁粗 D冰有咁大粒得咁大粒

1000% TRUE

好撚野
佢獎勵分50名 200名 5500分三個ranking
但5500分已經50名內
今星期史上新低

爆埋石都係差1埸先夠50% 保到4399🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿

又死左幾個人 LinkZ 8個位

爆多10石， 由差一埸去到差五埸

我覺得而家個性up係對多10技完全體既非洲人有著數，好似今次有十技賢者已經差好遠
而下星期BP分up又會多番人上5500

雀巴 洗唔洗轉公開

都夠25, 由佢

屎忽痕 ,一抽怪人

而家4900仲打唔打好 驚跌返

差一場4900，食石，輸哂5場
我已經放一隻寵比人升分，都咁對我

放一隻寵已經俾bandai破解 你唔會撞到上線3小時同埋冇打pvp嘅人
多謝營運未

本身撞人頻率按睇上線時間&打pvp 時間都係猜測
直到最近我上5500先確定到

5000就200內
食左百幾人150石

冇公告 真係唔開新pool?

痴孖筋 臨尾都要補多場先穩

我有次撞到，一開始仲以為5500都有人放廢隊益人，之後搵下個排名發現無呢個人先知係ai隊

我連game都唔記得上，11點先入去睇結果

當你發現5500以上冇人1個小時內又咁好彩冇人打緊pvp 通常凌晨
就會撞電腦

我禮拜一就係靠岩岩開PVP無人打 係3600同3900狂打電腦上番4300

係今次5500真係太少人

好耐冇試過唔使打到2百幾場石換石
聽日開始又要靠意志力打pvp

歐洲人又晒勝率 可恥

個post已經變到唔係上黎post張圖哂自己幾多場幾勝率就係post自己幾多石中幾多彩

冇啦以後變返守5000都冇野好晒
鐵拳巴今次應該離譜好多

因為冇乜內容好討論 又有睇多歐洲人想[分享喜悅]

Post要改名了

即係點，凌晨起身打係咪會著數d

11號好似話除咗改降低 升skill錢之外重會有新機能 月尾Halloween有南瓜獸Event
呢兩樣都救唔到遊戲內容的話可以睇佢死得幾快 有機會先過Linkz再見

LINKZ要由頭黎過 好難上手 如無意外我應該會KEEP住玩REA 不過就應該唔會上太多POST 太多歐洲人分享喜悅

仆你個街
到執笠都未孵過究極

生蛋上你重非過我 我起馬過2x 30粒蛋有1粒出到究極
但抽蛋上除咗木偶你有齊廁隊 我就除咗怪人乜都冇
打和ok?

我寧願要你D CD

我都係贏少你幾場同輸少你幾場，係今次唔知點解咁好運

賢者太後期先普及, 最初脫離大部隊嘅人到安全線前都唔使點玩tcharge battle, 之後嗰幾日未上到嘅人就卡好多, 加上營運又改AI又改出技, 你5000後冇卡過真係好神奇
總而言之依家開始練定10技黃怪同黃CD就差唔多 如果不屈都係升30%真係好on9

廿幾抽0彩，又可以放置

週任完成，又係4xx 石一彩 木偶 真係唔會中新嘢

綜援allin1隻傻狗
冇打core又有排等進化

感動既係，鋼海單冰又會係第一turn出現

諗住棄game 既時候你比2隻我最想中既,
個時戰暴我課左6pack 都唔中而家先比我...

個個禮拜話棄GAME咁咪個個禮拜都中
fatfat

咁佢PVP 係做得差,
個個星期打到無心機

鳳凰獸唔知算唔算bug
隊伍有非勇敢冷靜破半血都會引到佢出技2回空血

咁樣一定係BUG

好彩個bug 影響唔大

Btw 鳳凰算好用，同泰坦一齊完善左後手隊
終於唔洗同D痴線佬鬥速

秦坦 雀 巨龍 怪人 傻妹?

係
技2保住左雙脆皮安全好多
順手減三隻物耐

不過我無巨龍用左閃暴

問題係怕盲，但入戰暴兩單體太坑

出蓮蓬獸

好撚驚佢個頭

蓮蓬+傻狗 係咪防哂所有狀態

仲有封技
即係依家CC嚟講封技最上位
傻狗+蓮蓬=毒/error/封技/盲

好撚樣衰

成個fd list 得番linkz公會d 人on
del鬼左好多14日無on

屌你器用全隊加40%TEC+PWR

蓮蓬+傻狗+木偶+鴉 啲痴線佬上8塊器用彩 快過小明

器用隊又硬又防狀態又快
係攻擊低勇冷少少但其實都好大力

依家唔低攻了 蓮蓬上埋40%雙攻 木偶打落嚟起碼4千UP

幾時肯出主角系呀屌
alpha
聖輝V
紅蓮

器用吸血more +蓮蓬 +狗 +鴉 +木偶/小丑

日日都係器用up嘅時代

出傻狗激突未

我feel到想逼人課金
抽唔到根本唔使玩

依家解狀態第一招唔係必出主技先
配合新AI真係好令人感動，個pvp靠意志力都玩唔到落去

木偶蓮蓬吸血雀狗
我肯定冇咩隊夠呢隊抽
非洲人既惡夢黎了

抽中蓮蓬，我即刻打多二千幾激突幣換傻狗碎

出隻器用蓮花係咪下星期又要器用up
到時無傻狗無蓮花可以打定輸數唔洗玩

非洲人用返祖利獸啦

睇黎真係上星期太好運今個星期要還返，打完10場已經輸5贏5

好白痴,剩2隻格劍,我1半血佢1/4血,對面普攻->1more->技->普攻秒撚咗我

棄驚保平安

打多一星期先

下星期：

歐洲neet : 唔小心 一抽中左蓮蓬

真係work
啱啱講完棄得就中咗雀了

聽日allin 80抽冇是但一隻新嘅就棄驚
非洲人真係玩唔太落呢隻驚

棄驚潮
比隻驚玩多過玩隻驚

本身器用已經op 重要出隻幫器用更op 嘅蓮花 都係收皮吧啦營運 逼害我呢啲一隻器用都冇嘅非洲人

400石先得一隻鋼海

點解唔聽日抽

垃圾驚，棄驚保平安

聽日抽同今日抽都係會中舊野 不過我本身無鋼海 收貨算

鋼海都無乜用,要輸既話呢隻都係幫唔到手
有泰坦就唔同講法

我只在儲圖鑑 慢慢儲算 每個禮拜保住4300就得

連續四場俾我控晒對面全家
咩狗屎運

仆街,得返40%點捱

棄驚保平安 佢出隻器用OP野 都係想留低啲課長同歐洲人姐

唔知有冇人講過, 今次閪雀激突有個技巧, 就係熄咗粒auto
冇傻狗又想用雜色隊嘅人,可以試下將啲唔防火/低抗火嘅怪set到全隊最快(e.g.神天)
入到去淨出buff+單體技, 當啲輸出技出晒就乜都唔好做, 因為閪雀燒傷hold得1 turn, 所以你隻怪普攻完就會健康返
每次都等健康返先撳技, 咁就可以打耐啲搶下頭3
希望唔好再有咁多lv10場炒

3會已轉會長 有緣再會啦

明明上個禮拜先話3會可以玩到棄game

冇計 1600石allin得2隻不屈屎 睇埋我課咗咁多pack +手上啲究極體+手上36粒單項金/狙金
判斷隻驚已經唔太啱我玩落去 即刻棄咗唔好等好似Linkz咁洗濕個頭算

你唔係等聽日先all in咩

望住個兩粒屎都算安心 = 結果同聽日先抽無關

又黎， 連豬5埸1on1 我一半血 對面殘血

個營運咁傻鳩, 我都諗唔到有咩藉口留人玩 走好

真係棄驚保平安

棄驚睇帳單 雖然都叫微課但都有11 packs,咁樣玩鳩我真係前所未見
以後望到Bandai 呢6個字都要小心啲

linkz 而加有咩玩緊

冇咩野,Linkz呢排係PVP場到逼緊新手棄驚

仲有新手

都重有人買3隻+4 ox ac入坑 不過Linkz都已經尾聲養老架喇 係估唔到ReA接唔到力姐
Btw Linkz 打廢過你嘅係90%會贏

到底要幾唔好彩，先可以俾對面第一招爆擊+追打中隻殘血而又爆擊，令我放補血入隊都冇用，第一turn 就死一隻？

16勝 15負

微課4pack 跌左落3600

場場都鳩出招 又要保50%

中燒會100%反擊自爆

AI係咁, 所以今次唔好比飽飯佢地食, 等佢地冇力自殺

連你都棄

喂 做咩個會長又比埋我

好撚慘

PVP我又6勝11輸 睇黎營運挑戰緊我耐力

成隻game得返無限大一個人玩?10鳩幾個ac

亂鳩出招又連輸4場

同一個人嚟？

又無理由個個都改差唔多名

我以為一個group嚟

又炒勇敢蛋，幾時到我中怪人

LinkZ 8個位

講定棄驚先

已經 4x% 完全唔知咩事

少左出場

40抽得隻蛇頸龍

又話講定會中好野 30抽垃圾

啱啱公告好似話強化 唔知有無睇錯

你已經好多究😒

都唔洗最近完全無新野掛

加三圍
自身防訓

鐵咗心腸唔出防眠被動
但係對比閪雀都係差咁啲

遇到新出嗰隻蓮蓬獸真係唔撚會贏
蓮蓬木偶烏鴉 諗起都嘔咗

棄驚撚單抽晒死你地

又出口術

55抽唔中 想allin

all !

屌你隻野唔洗專用進化code

都係棄，冇雀冇木偶冇咩用，俾我巨龍反而重好

見到你話棄驚即刻比你抽到想留住你，點知你都係要走

2000石 2木偶2紫屎巨龍古加

我條巨龍呀

用晒果幾隻換蓮花

2 10連 1巨龍

屌低過50%了

1000 石 0 彩

諗住抽哂d石算數 點知十抽
gm重玩唔玩

打爆你個頭 同🐢頭

而家流行棄驚流 冇啦 我已經將Rea 由IOS轉到去電腦模擬器 到同Linkz一齊入雪櫃 想玩先會入驚個種

蓮 女惡 垃圾 丑 鴉
吸血魔換邊隻
btw fifa已經打多份工咁 re一日五場都ok嘅

是但啦 蓮花一睇就知做壞咗 換走垃圾囉 最低血好易被集火 死咗又冇埋減防

無人講蛇頸龍強化,
加左自己永久防眠,
同數值加左

自膠,
輕輕帶過左,
真係越黎越少人玩

屌，抽左2400乜鬼新野都抽唔到，到諗住抽埋最後200石就棄game，點知最後一個十抽先比隻蓮花我，仲棄唔棄好

完全唔知

咁快比我見到蓮蓬器用隊
不過撞正我棄速隊，靠回血加全堆爆擊好彩剩一血險勝到

好彩佢差隻木偶

撞到個同我隊野一樣
我頭4招都係副技，人地頭兩招主技
已輸

人地頭4招主技 自己出2-3次都條副技 玩撚
而家你隊野要勁人地8成先穩贏 因為屈唔到你 唔係你都要輸

食屎啦
5000分段而家得幾個人
唔夠打就不停遇返相同果幾個
勝率0%

見到蓮花頭兩招出到副技已經可以quit定
睇人地farm隻2技蓮花都係+40%, 睇黎fix死咗 唔知係喜報定悲報

是但啦，又咪係屈

Buff 40% 兼打人真係好過份

本身紫隊已經速度優勢又同不屈差不多硬

破蓮蓬d怪全部都係冷靜
毒error封技
但係我幾肯定如果放冷靜隊豆腐入去一定輸到陷家鏟

傻妹成日兩妹就唔見咗

44抽0 彩，屌營運老母

獻身最高血量

...
5隻怪就可以防淨error

我都係覺得未強化夠

但係人地果隻次次都出左主技先死
你最多出到副技

抽多1000石
中巨龍古加加奧加小丑沙古牙
係無蓮花
想棄

仲有大耳閃暴

有冇咁撚多

完全唔平衡，抽唔到可以點玩

頂你

仆你個街 等等就課佢老味

1000中7隻咁撚多，仲要有我想要既傻夠同高達

Gm都棄

見你中咁多 我都棄了

我冇任何補充

營運繼續壓低主技機率逼害玩家

下星期再冇新野就棄驚
好後悔呢隻驚有課過金

依家每日活動就係入公會儲體儲水

跟

無打PVP一日，個人好似輕鬆左

已經35場都廢事打

set錯蓮花ai出副技timing??
姐係尋日set錯咗優先出？？

星期一派彩allin埋最後1000石
我個ac儲圖鑑一流

無泰坦蓮花點砌都柒 點算好

我連一場都唔想打

對面有蓮蓬 ,未試過贏到

屌你999會爆體

蓮花改左D咩

又兩藍，完 熄返驚

我靠抽中罷一隻果d先贏到

我今星期一場都唔打會唔會有400石

應該冇或者降班之後嘅數量

可以整定個棄驚list

左邊有寫要打一場先有獎勵

蓮花好波 咁就入返前100

big data

堅係玩到冇乜癮
冇泰坦冇蓮蓬+hidden ai加成
抽唔到，冇怪升冇cd升
連保住綜援都有難度
真心想棄

無秦坦 無巨龍 無蓮蓬 比對面屈撚死

得巨龍都一樣收皮

佢越出越屈機，之前升落既野完全抵擋唔到
而家4X%勝率，諗緊點死

我依家差6場先50番

最近2隻新究真係好屈
鳳凰要自己連出2/3招主技先殺到人
蓮蓬唔洗講，喺1turn定大局嘅pvp，出個咁嘅被動真係on99，仲要紫隊
出落黃隊推下磨隊都冇咁嬲

隻雞真係估唔到咁勁, 副技3特效仲一定準時出
明明紫隊出隻高達被動、黃隊出隻泰坦被動先合理, 睇黎依家係調返轉 真係發錢寒

佢出到點屈機都好，我都唔會課

屌你老母。。。見到4技蓮蓬

又5連輸

啱啱輸4最尾場贏返1

4600守衛戰

戰暴木偶傻妹怪人高安
換做
戰暴巨龍傻妹怪人聖鷹 棄速
希望好d

走戰暴入古加

驚中暗 唔掂先換

而且有時間未升好古加
而家多究到唔知升邊隻先
最想要泰坦蓮花又無

不過我本身諗住升好沙古牙換出黎封返人技

仆你個街比隊全銀碟 隻怪人仲要一隻碟都無ge秒

其實某D完全體幾勁
器用吸血
勇敢蛋蛋
賢者
過左性格up仲有上位人士用
而且效果仲幾好

贏2輸3

仲有技十神天
封技群加block 短cd回血
開局集火唔到都幾惡

唔夠器用彩
今星期轉玩棄速隊打得幾順

有無隊形參考下 我都想轉下陣

唔好叫我唔用蛋蛋
蛋蛋個位已經試過女武，古加，戰暴
但都係蛋蛋最勁

Ps.玩後手需要大量暴擊cd

第二第三隻都無

呢隊巨龍係重要性最低果隻，單純輸出
可以用閃暴都差不多

但隻雀就好重要
技十神天唔知頂唔頂到？
未試過唔敢講

應該唔得 雀真MVP

無人權呀屌

I know that feel bro

SAME

今次真係蓮花面前泰坦都要跪低，就算被動技係同一type，勇敢同器用用起上黎都係差好遠

無呀 3隻都無呀

炆咩姐

執左

屌

笑撚咗

希望一返黎係停止課金 12月熄server

一番黎同你講11月出奧米加你會點

無愛pass
反而驚佢出聯展進化先